好心d廢老買m記咪用部自助機喇

又霸撚住部機勁耐諗食咩
又要逐隻字慢慢睇
最後都係print張單出黎去櫃台比錢